{
    "question": "Pelari yang menerima tongkat tanpa melihat tongkat disebut juga dengan gaya...    a. visual\r\nb. non visual\r\nc. meraba\r\nd. merasa\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Non Visual.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pelari yang menerima tongkat tanpa melihat tongkat disebut juga dengan gaya Non Visual. sedangkan cara menerima tongkat dgn melihat disebut dengan gaya Visual.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gambar-dibawah-ini-menunjukan-gerak-mendorong-gerak-mendorong-di-272",
            "question": "Gambar dibawah ini menunjukan gerak mendorong, gerak mendorong disebut gerak ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:g-gambarny mana?</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan mendorong atau menarik yang menyebabkan benda bergerak disebut gaya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melakukan-chas-pas-tersebut-150",
            "question": "Jelaskan cara melakukan chas pas tersebut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cara Melakukan Chest Pass</p><p>Mantan pebasket nasional, Dimaz Muharri, melalui kanal YouTube DBL PLAY menyampaikan bahwa melakukan passing dalam bola basket membutuhkan teknik dasar yang benar.</p><p></p><p>Operan ke teman seregu dengan cara operan melalui dada dalam permainan bola basket disebut chest pass.</p><p></p><p>Adapun, chest pass bergunauntuk mengoperkan bola kepada teman yang jaraknya dekat maka operan/passing yang tepat pada permainan bola basket.</p><p></p><p>Sesuai namanya, chest pass adalah umpan menuju ke arah dada rekan satu tim. Langkah-langkah melakukan chest pass adalah sebagai berikut:</p><p></p><p>Saat melakukan chest pass, bola dipegang dengan menggunakan kedua tangan.</p><p>Posisi telapak tangan adalah menghadap ke depan.</p><p>Angkat bola dengan ketinggian hingga mencapai dada, lalu lemparkan lurus ke arah rekan setim.</p><p>Ketika passing, posisikan salah satu kaki di depan. Fungsi gerakan kaki pada teknik ini adalah untuk menambah tenaga.</p><p>Bagi pemain yang menerima bola, posisi tangan dalam kondisi siap untuk menangkap bola. Fungsi gerakan si penerima bola ini adalah agar si pengumpan tahu target passing.</p><p>Ketika passing, telapak tangan dibuka lebar dan berikanlah ruang antara telapak tangan dan bola. Tidak boleh seluruh bagian telapak tangan menyentuh bola.</p><p>Passing dilakukan dengan menggunakan jari-jari, bukan telapak tangan.</p><p>Dalam chest pass, bola harus dalam kondisi memutar saat dilempar, bukan mengambang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Pegang bola setinggi dada dengan menggunakan kedua tangan.\n</p><p>2.Posisi telapak tangan ketika memegang bola adalah terbuka.\n</p><p>3.Lemparkan bola secara lurus setinggi dada ke arah rekan setim (penerima).\n</p><p>4.Saat mengumpan, posisikan salah satu kaki di depan. Gerakan kaki ini 5.berfungsi menambah kekuatan saat melemparkan bola.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-contoh-gangguan-kesehatan-fisik-pada-manusia-970",
            "question": "Sebutkan 5 contoh gangguan kesehatan fisik pada manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>demam, batuk, filek, asma, diare</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>1.tiroid</p><p>2.syndrom fatigue</p><p>3.anemia</p><p></p><p>maaf cuma tau segitu semoga membantu:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-mendarat-seterah-melakukan-bloking-dalam-bola-volly-adala-847",
            "question": "Gerakan mendarat seterah melakukan bloking dalam bola volly adalah.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerak Spesifik Permainan Bola Voli</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf ya kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kuis-1-permainan-sepak-bola-dipimpin-oleh-2-sebutkan-tiga-788",
            "question": "Kuis :    1. Permainan sepak bola dipimpin oleh...\r\n\r\n2. Sebutkan tiga jenis tendangan dalam sepak bola!\r\n\r\nPeraturan :\r\n1. Dijawab pertanyaan dengan penjelasan\r\n2. Tidak boleh copas\r\n3. Tidak boleh ngasal\r\n4. Moderator Mengawasi\r\n5. Tanpa penjelasan = report\r\n\r\n#UEFA EURO 2020/2021#\r\n#LEARN WITH BRAINLY#\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p>[tex]{\\boxed{{\\pink{ Jawaban }}}}[/tex]</p><p><strong>Nomor</strong><strong> </strong><strong>1</strong></p><p>Wasit </p><p><strong>Nomor</strong><strong> </strong><strong>2</strong></p><ul><li>Tendangan sudut </li><li>Tendangan penalti </li><li>Tendangan bebas </li></ul><p>[tex]{\\boxed{{\\purple { Penjelasan }}}}[/tex]</p><p>Wasit bertugas untuk memberikan pelanggaran kepada pemain sepak bola, ada beberapa macam pelanggaran yaitu : </p><ul><li>Kartu kuning, jika melakukan pelanggaran yang sangat berat </li><li>Kartu merah, jika wasit memberikan kartu kuning 2 kali dan dikeluarkan dari lapangan </li></ul><p>Macam macam jenis tendangan di sepakbola besertai penjelasan : </p><ul><li>Tendangan bebas adalah tendangan yang dikeluarkan oleh pemain sepakbola, jika yang bertugas menjaga gawang tersebut telah melakukan pelanggaran </li><li>Tendangan penalti adalah tendangan yang dikeluarkan pemain dengan jarak yang dekat kiper / penjaga gawang</li><li>Tendangan sudut adalah tendangan tendangan yang dikeluarkan pemain yang ditendang dari pojok lapangan </li></ul><p>Pemain sepakbola berjumlah 11 orang , dimana 10 pemain dan 1 kiper</p><p>\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3</p><h3><strong>\u2605</strong><strong> </strong><strong>Detail</strong><strong> </strong><strong>Jawaban</strong><strong> </strong><strong>\u2605</strong></h3><ul><li>Mata pelajaran : PJOK</li><li>Kelas : 5 SD </li><li>Materi : Permainan bola besar </li><li>Kata kunci : Wasit dan tendangan dalam sepakbola </li></ul><p>\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3\u25bc\u25b3</p><h3><strong>#</strong><strong>S</strong><strong>p</strong><strong>i</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>t</strong><strong> </strong></h3><h3><strong>\u2725</strong><strong> </strong><strong>BrainlyProfessor8</strong><strong> </strong><strong>\u2725</strong></h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bedahnya-bermain-bulu-tangkis-di-out-door-dan-indoor-119",
            "question": "Apa bedahnya bermain bulu tangkis di out door dan indoor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>beda nya kalo di dalam nanti bisa kena kaca </p><p>kalo di luar bisa bebas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-pencipta-permainan-bola-voli-adalah-a-james-a-naismit-258",
            "question": "Yang Bukan pencipta permainan bola voli adalah    A. James A Naismith\r\nB. Williams Weeb Ellis\r\nC. Williams G Morgan\r\nD. Sakukawa kanga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Yang <em>Bukan</em> pencipta permainan bola voli adalah</p><p>A. James A Naismith</p><p>B. Williams Weeb Ellis</p><p>C. Williams G Morgan</p><p>D. Sakukawa kanga</p><p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. James A Naismith</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>James Naismith adalah <em>penemu olahraga </em><em>bola basket</em><em> </em>dan orang  pertama yang memperkenalkan pemakaian helm dalam olahraga American Football.</p><p></p><p>Pencipta permainan bola voli adalah Williams G Morgan. </p><p></p><p></p><p>Maaf kalau salah</p><p>semoga bermanfaat (^\u2207^)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berjalan-dengan-mata-ditutup-satu-merupakan-latihan-990",
            "question": "Berjalan dengan mata ditutup satu merupakan latihan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>keseimbangan maaf klo slh jdkn jwbn trbaik follow ig ak hasihardiantari propil x aku sayng mama</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-melakukan-lompatan-setelah-gerakan-tolakan-adalah-963",
            "question": "Dalam melakukan lompatan, setelah gerakan tolakan adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Melayang</strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>M</strong><strong>elayan</strong><strong>g</strong><strong> </strong>adalah sikap badan setelah gerakan tolakan.</p><p></p><p><strong>SEMOGA</strong><strong> </strong><strong>BISA</strong><strong> MEMBANTU</strong></p><p><strong>MAAF</strong><strong> KALO</strong><strong> </strong><strong>SALAH</strong><strong> </strong><strong>:</strong><strong>)</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-amati-dengan-seksama-gambar-berikut-aktivitas-gerak-yang-dil-275",
            "question": "16. Amati dengan seksama gambar berikut!    Aktivitas gerak yang dilakukan adalah....\r\nA. ayunan tangan memutar\r\nB. langkah silang\r\nC. gerak langkah keseimbangan\r\nD. berirama\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pertanyaan?  <em>Gambar</em><em> </em><em>nya</em><em> </em><em>mana</em><em>?</em><em> </em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}